今年d intel 8th i5 同 i7係唔係已經售罄?

估唔到牙膏廠一出力就賣晒d貨

今次amd無啦無啦

同iPhone一樣道理

咁要排幾多個鐘先買到?

i3 8350K.係香港目前唯一有既行貨coffeelake

香港唔夠10粒 5-8粒

coffeelake i7如無意外.下星期會有

amazon 同newwgg 都售罄LA

正價賣究竟要排幾耐先買到?

收皮啦
香港有幾多人會扔錢買貴野？
冇貨都係因為炒家

不過我諗應該炒唔起

intel 8th i7 = iphone 6 plus

多得悠二
我有其中一粒

CPU 都有得炒
係咪條生產線唔掂，出唔夠貨